高貴嘅麥記包盒係咩玩法 ?

時裝與時裝之間的品牌聯乘我們就見得多－由Vetements與多個街牌、Louise Vuitton與Supreme，以至J.W. Anderson與Uniqlo等等。最近，不得不提的合作跟早前的略有不同－是時尚界與飲食界破天荒的聯乘合作：英國的麥當勞找來了發音相同的倫敦設計師－Julien Macdonald，為快餐產品的包裝重新設計，幫漢堡包換上華麗的新衣。